聽日是咪18區大遊行？

幾點集合？

一區會唔會大圍捕架

兩區呀

on9 尖沙咀行去九龍塘行撚死人？
唔會尖沙咀 但彌敦道集合

人地整架 九龍得而張